同在大世界內轟動過 人年青總愛玩火

那次悲傷過

好

嗚嗚

？

鳴謝共你那樣轟烈過 如像玩命那般戀過........